因國安法 連登好快執得架喇

大家保重喇 無得玩 唔夠支共惡

連登隨時熄燈